有咩耳塞好用介紹?

之前用開海綿果D成日都唔見好煩
用兩/三層果隻又太硬戴到耳仔痛
有咩介紹?
唔要bose叉電果堆

瞓覺用

我用ohropax綠色細碼果隻,好軟隔音好但可以聽到床頭鬧鐘響
住低層近馬路又有濕鳩廢老大聲晨運成日訓唔好,一用就用左幾年